無差別傷人疑兇落網

無差別傷人疑兇落網

要聞

【本報訊】灣仔街頭上周六出現一名無差別（無特定對象）襲擊途人事件，灣仔警區重案組接手調查後，昨傍晚於深圳灣口岸拘捕一名30歲本地男子，懷疑與案有關，他涉嫌普通襲擊及襲擊致造成實際身體傷害被捕，將會被通宵扣留調查。

灣仔皇后大道東隨街打途人案發生後，警員加強巡邏。資料圖片

深圳灣過關被截獲

警方早前接獲5女1男（22至42歲）報案，指分別於上周四及上周六在灣仔皇后大道東一帶，遭一名穿黑衫的短髮男子出手推撞拍打，甚至揮拳打面。其中在周六，一名姓黃司機，其車Cam拍攝到黑衣人在皇后大道東，於90秒內連環襲擊4名途人經過，事件曝光後引起巿民關注。消息稱，負責案件的灣仔警區重案組，事後翻查案發現場沿途及附近大廈多部閉路電視，發現該名疑人曾進出一座大廈；探員最後鎖定一名30歲男子，立即四處搜尋，以及通知各大口岸留意。至昨傍晚疑人在深圳灣口岸過關時被截獲，重案組探員到場拘捕帶署，通宵扣查。
警方呼籲任何人如目睹事發經過或有資料提供，請致電3660 7543或6101 0054與灣仔警區重案組聯絡。
■記者梁曙光

老崔俾人捉左